當年公園意中人 大媽性情近

當年公園意中人 大媽性情近
早種愛根極親密 心心相印互信任
月底花間相偎依 共喜有緣分
恩愛百般願比翼 癡心一溜共定盟

喜逢知己倍精神 內心快樂無憾
朝晚眷戀共歡聚 天天相見互慰問
立心栽花花不香 仲反惹愁恨
只怨愛海起風波 一朝生變斷愛盟

恩情於今化煙雲 未許再續情份
空有愛絲萬千丈 可惜都以盡化恨
枉拋相思枉癡戀 恨兄心太忍
只有歎惜舊歡似夢 早經消散莫再尋
早經消散莫再尋 早經消散莫再尋